揾一份你中左六合彩都會想繼續做落去既工作

如果你中左一億就只諗到辭職，你份工作真係好無人生意義

工作未必係打工，自己興趣都可能變成工作

希望大家揾到想做既野

做狗會職員 回報佢